Ahoj Evo !
Už se moc těšim když přijedeš na navštěvu .
Doufám že se sejdeme na autobusovem nadraží .
Budu na tě tam čekat .
Když přijedeš do Prahy , pujdéme spolu na prachazku , uvidiš krasný Karlový most , Orloj a taky ještě hodně stárých historických dómu .
Taky uvidiš hodně nadherných naměstí .
Půjdeme s tébou spolu do české restaurace , kde ochútnaš dobré české jidlo .
Někdý výrazíme véčer do klubu , tróchu si odpočinéme .
O vikendu myslím že pojedéme na výlet do Karlových Var nebo do Brna .
Bude se ti tam líbit .
Tak , plán už mam na celý tydén .
Moc se těším .
Doúfam , ze brzo se uvídíme .
Měj se hezký .
Eva
